smart cover 除左原廠，有無邊間淘寶野質量好

ipad 2017 smart cover 得4隻色

上淘寶大部份都連case... 我只想要smart cover
有無邊間巴打們推介？？？

要質量去黑洞

黑洞？

其實都係買原裝好

質你老母呀質量

官網得4隻

質量有乜問題？

應該係5隻

以前起黃金買個幾十蚊都幾好

質量=mass
質素=quality

Exact7ly
上得淘寶多啲人跟住用

質量有咩問題，樓豬想買個重少少既唔得?

咁人地都答得無問題
質量去黑洞咪有

笑左

同問

樓豬想要個cover幾重？

認真 億色出嘅case唔錯
新谷 可以入黎交流下

正確答案